Tulli sawisaks Rosenberg ja kaibas et Sea Jaan on tulnud timma körzitarre kus timma Emmand ja latset ollid ja on tõmband omma munnid wälja ja latstele neidnut. Sea Jaan ka üten olli Kassi Jacobi sullane Peter säl tarren. 
